渣打係咪無得睇均價幾多 持倉賺蝕？

係我唔識睇定真係冇

冇

冇 要自己計

同大貓一9樣

買入價根本唔重要

而家竟然仲有人未用牛牛